每年都會俾朋友出賣 咩能嘢命水嚟

想去轉泰國落降頭

@小波波

上年*

死mk

你有無咁多野賣⋯

人紅多是非哈

係好多

點

最慘係有啲傻閪扮無辜

最近點

係